裝修活動+黃色經濟圈，已經令政府係商界孤立無援

冇人支持止暴制亂，冇人撐警了
政府唯一權力來源，得返警察
即係話，面前得返一個障礙物

純估價，商界應該幾憎現屆政府

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

商場廁所

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

點解咁少人提鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾